Что выведет данная программа и почему?
На листинге в задании 11 представлен код. Сразу очевидна ошибка компиляции в виде дэдлока спящих горутин. Причина - передача в горутину WaitGroup`а не по указателю. Из-за этого добалвенные в ожидание (5) "ВэйтГруппы" не завершаются. Для исправления ситуации в горутину стоит передавать не wg, а &wg, а параметром указывать wg *sync.WaitGroup